[
    {
        "randomId": 637
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rwigimba irarenga mu mpunzu",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirankungurumanyu",
            "option_1": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_2": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_3": "Intubu n'urutwe",
            "option_4": "Urusogo n'urusogi",
            "correct_answer": "Igihuru gihiye uruhande rumwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya nyoko arayacekwa",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Urutumbwe",
            "option_3": "Ibibonobono",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Agakono ko mu cyi",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze kwa Byucyucyu bacyugariye",
            "option_1": "Akabuno k'imfizi",
            "option_2": "Umusenyi",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Umucaca mu ruzi",
            "correct_answer": "Akabuno k'imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ugiye mu rutoki ubanza iki?",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Umushoferi w'indege",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Ishoka mu rukwi",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkubise agahini hasi nti bazimu nimuzuke",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Umutozo",
            "option_4": "Amasaka ku rusyo",
            "correct_answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Terera Rubona ubone ishyano",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Agashwi k'inkoko",
            "option_3": "Ubutanda ku muvure",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyangufu araseka uburo",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Umwishywa ku rutare",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    }
]